gopro 個capture app係未廢

Connect左 preview到 但無得control佢
係我廢定佢廢

我部電話control到

利申an機

係未iphone唔得🤦🏻‍♂️

android沒問題, 仲可以係setting一頁過setup哂部機 d野